喜怒哀樂入邊，喜同樂有咩分別？

如題

嘻嘻同哈哈

喜極而泣
樂極生悲

好事要成雙

喜歡
快樂

冇分別
純粹湊字數

🙂😁

你食晚食和牛 =快樂
香港隊贏到亞運=喜悅

喜

怒

哀

樂

vs

開心同好開心既分別

啲古人鳩作咋

樂偏向物質上快樂

樂仔同hei哥既分別